你地瘋狂屌左咁耐 結果阿根廷咪又出線😂

根本劇本黎😂

贏到超霸鷹先再講到

私家雞黎

又燈

不嬲都話阿根廷好波
阿根廷好波！

2禾Ｂ

有iwobi同moses收佢地皮

一於谷到亞軍廷首圈出局！

美斯

買左廿五倍

走線仲易入決賽😁👍

大炒超霸鷹

2&B 或成最大贏家, 尾刀殺神, 足球上帝登機把啦

同外圍賽一樣

後上奪亞

睇完琴晚個場
尼日尼亞真係半力夠win
下半場出黎打返啲組織瞬間就贏左

克羅地亞副選應該都贏冰島
問題係我唔覺呢隊阿贏到nigga

朗迷又燈

阿根廷出唔出得線決定權唔係上帝度

就算上帝天賜美欺十個入球,
克格仔只要同樣地送十球俾冰島 美欺都係要登機

唔好唔記得 班阿根廷人 點跟克人法,
美欺又要咁無品

係, 次名出線對法國食生菜咁食

成班蝗 玉迷真係好慘
一睇就知FIFA要造王
KING LEO MESSI

出硬線啦阿根廷

60分鐘park the bus
以為阿根廷流既咩

又贏